黃台仰算唔算當代列寧?

一樣因為革命活動流亡德國, 祖家政府尋求引渡
列寧都係去德國大學sit下堂, 台仰好似讀緊degree, 呢方面佢仲叻啲
好期待佢寫出港獨派嘅What is to be done?同埋搭住密封地鐵返香港領導革命

除咗因為唔知邊條難民條例第三條第四則第二句第七分句就嚇到要公開否定港獨有啲柒到燶之外成件事都幾型

依啲嘢話唔埋